有無人執到部電腦

我知自己戇鳩㗎啦。
今日下晝落左機，係禁區去廁所，就咁就漏左部laptop係禁區女廁，灰色袋，如果有人攞左，麻煩俾返我，入面啲野真係好重要，我星期二攞唔到真係可以跳樓死，薄酬

幫你推

希望你搵得翻

加油

幫手推

推

要跳樓死但係薄酬
冇咩說服力之餘同時帶出生命既廉價
厲害

人地字面上禮貌咁打者
打厚酬你咪又追住問有幾多然後笑人少
Anyway幫樓主推下
唔見電話電腦真係好sad

笑左, 笑埋右
結論, 情願死都唔厚酬

不過我估計作者係用左誇張法姐~邊會死呀?

講真我冇惡意 純粹欣賞文字既奇妙
令你唔舒服我係到道歉

試吓問我哋機場環頭嘅伙記啦

係兒登講真話會俾人屌

我學生嚟㗎咋
後日final
酬金真係俾唔得多
但我交唔到就fail硬...

仲有幾日時間，做過份

幫推…

我讀design嘅......

你無理由坐係到等運到，你點都要諗辦法解決，最差既情況係搵唔返，你點都要做過，一係睇下有冇放過d source上網

你好彩仲係學生，只係影響你自己，自己承受返
遲下如果出到社會工作都係咁，唔係你一個話負責任就承擔到

最好同professor講，打定個底

幫你推
唔見嘢都已經好慘仲要讀design

推
同professor講咗先啦

我補做緊一部分㗎啦
不過成份做晒就無咩可能
去緊機場睇下搵唔搵到
我都知自己衰戇鳩
以後唔會再手抱部電腦行嚟行去㗎啦

重要野一定要做backup

問左機場失物認領處未

有圖方便d